{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010794",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 윈"
    },
    "text": "名前が吉洞のウィンホテルが最近オープンしました。 計40室の客室を保有しており、近くには5号線江東駅、5号線吉洞駅、5号線九股駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 駐車スペースが足りない可能性があるという短所があります。 当ホテルを訪れた人たちのレビューによると、価格や清潔さ、サービスの親切さなど、様々な面で非常に優れたコストパフォーマンスを誇る宿です。 ほとんどのユーザーが、すっきりとした親切なサービスを受けたというレビューを残しています。 一方では、いくつかの欠点として蚊が多いことが指摘されています。 しかし、全般的に宿泊目的で利用するのに良い場所として評価されています。 当宿は清潔度や入室の利便性などについて高い評価を受けています。 しかし、一部のレビューではホコリや臭い、穴があいたタオル、充電器部材などの不便な点が言及され、失望感を示す書き込みも存在します。 不親切なサービスやわさびが不足している状況など、いくつかの否定的なレビューもありました。 しかし、全体的に価格対比満足度の高いコスパの良い宿に印象を与えました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィンホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ウィンホテル"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "40室"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "5号線江東駅、5号線吉洞駅、5号線九股駅"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルはどの言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルの短所は何ですか？",
            "answer": "駐車スペースが足りない可能性がある"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "価格や清潔さ、サービスの親切さなど、様々な面で非常に優れたコストパフォーマンスを誇る宿"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルのレビューでよく言及されることは何ですか？",
            "answer": "すっきりとした親切なサービスを受けたということ"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルの欠点は何ですか？",
            "answer": "蚊が多いことが指摘されている"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルは宿泊目的で利用するにはどうですか？",
            "answer": "良い場所として評価されている"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "清潔度や入室の利便性などについて高い評価を受けている"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルの不便な点は何ですか？",
            "answer": "ホコリや臭い、穴があいたタオル、充電器部材などの不便な点が言及される"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルの否定的なレビューはありますか？",
            "answer": "不親切なサービスやわさびが不足している状況など、いくつかの否定的なレビューがある"
        },
        {
            "question": "ウィンホテルはコスパの良い宿ですか？",
            "answer": "全体的に価格対比満足度の高いコスパの良い宿に印象を与える"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 393
    }
}